雲迪克耿笑區

耿鬼

抵死

黑b仲唔訓?

撞柱

75m

牙銘做咩唔訓

笑到訓唔到

75m cheap啦

🤣👍

最尾果球雲將軍伸定手慶祝

我猁大把錢

唔好再笑啦

當做碎銀啦

雲迪克愛助攻

🤫